明明童星 轉眼便食珍珍

利士薯片 點夠卡樂B般吸引

轉眼便食珍珍

又幾撚好笑

陣真？？

含又插

0/10

紅綠燈? 邊間教會

有啲尷尬

你食屎好撚過

你下次自己試下唱先擺上嚟啦

童心點星麵

小老闆 7仔加價好頭痕
栗一燒 8蚊先得果100克 搵我笨